［其實馬斯亞真的不必要走🔴⚫️⚪️］曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區［345］

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入 doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

唔講咁多 負皮左先

負評左 法國樓豬開親都係膠topic

我正評樓主

乜鳩topic

迷馬手足

樓主寫詞幾有特色

柒撚到

郭富城既弱?

馬迷表示十分歡喜呢個topic

乜歌

樓豬d topic真係keep住戇鳩

打個邊爐$220 你我哈哈笑

賈曉晨 不要走？

感覺到下年福馬大爆發

Totally have mood to捱夜睇波

曼青訓唔係垃圾！

挽留馬仔

個topic

碧基 普巴 Lin 黑b 拉shit
仲有邊個?

屌仲有J仔

痢狗股東LBJ又輸

J仔其實依家係邊隊踢緊

迷占又輪線去笑咖哩冇fmvp，真係人不要面天下無敵

皇蘇？

皇家蘇斯達？

yup

叫春兄弟

好似冇咩事

good

係有事，有排悶先買部機黎打

巴西mk 睇黎會同美lin妹妹呢D幾夾

會唔會著13號

呢個真, 巴西仔咁爛玩肯定好夾

點解係13?

頂帽

又係普巴朋友隊既fd

猁簽埋費基亞
成條中場換晒

關我撚事咩

陳奕迅嘅葡萄成熟時？

一齊去叫雞

件jacket唔錯

吾皇有ring ga
點同猁呀

頭寒啦頭寒啦

咁又點 搞掂個後防先啦

史摩寧 lan

瞓醒起身舊屎都仲未走

兩條歌利亨打

殘酷遊戲呀ching

咩歌？

好辛苦

牙朗回家未

由賓菲加外借到比錫達斯的泰利斯卡，是曼聯今夏羅致目標，不過廣州恆大宣佈成功截糊，借得這名24歲巴西中場。

保特批評摩連奴帶曼聯踢悶蛋足球

廣州恆大宣佈成功借得泰利斯卡，為期六個月。

恆大表示，待泰利斯卡通過體測後，就會起程到意大利跟球隊集合，進行夏季特訓。

泰利斯卡在比錫達斯共上陣78次，射入37球。今屆歐聯更小組首名出線，但在16強不敵拜

曼聯又贏 哈

8千萬Deal

多一蚊都Lan！

好想再見到朗隊牙朗並肩作戰

朗隊10億都Deal

可唔可以講下邊個打邊個

傳過買佢咩

8千萬港紙就diu

nigga x 3

yes

力力力架

C朗打左同正前都勁過山狗同LKK 喎 右邊佢都無問題

牙朗有我地最缺乏既野，把握力

所以我地要簽基沙文

打得幾多年呀
今季佢都明顯回塘，皇馬咁都想收番幾億歐
食撚懵佢

回塘極都勁過晒我地而家d 正前

其實佢係時候去法甲養老

以佢能力可以係個到玩到退休唔洗去美職

Lkk>C ron

佢把握力係當世無雙

如果C朗肯轉型（其實Zidane都有幫佢轉正前）
唔洗跑咁多
以佢咁勤力操Fit自己，好似伊巴咁打到35碎都OK

銅鑼灣有咩好食

咩類型既野食先？
筆直呢？

$200/1
西餐/日本野

大快活

佢去法甲可以踢到40都得

我大家樂死忠

HeSheEat / 阿麥廚房 la

thx
果然迷朗隊都系高汁會然

食屎啦驚犬

都已經轉左型 睇歐聯見到係賓周打左，c朗打正前

炒車未？

我愛牙狼

牙朗同朗隊一起回家啦

不了

琴日炒撚左無數咁多獲

Welcome Home

如果叫山狗讓出件7號，我會揀基沙文多過牙朗

有無人知邊度有16/17主場球會字印

呢d你係波衫舖fb page問下先好
有都未必齊

問緊了
連21都無

緊係問no.7 , nts同共room啦

21平價去貨好少剩

幾間都問緊
見到有新$220想買件玩下

愛回家

"Even three weeks ago I haven't heard anything. That's why I cannot say anything about it."

Marko Arnautovic insists he is 'happy' at @WestHamUtd amid @ManUtd transfer links.

Full story 👉 skysports.tv/Uc0DuC | #WHUFC #MUFC

咪撚過黎

行 撚 開 唔 好 再

企開d啦 屌你阿奴

Hesheeat好劣wo ching
200/1行去加寧街食都得la

我上次食幾好喎
同埋果度氣氛幾好
食女氣氛好重要

lin IG個新頭像好型

食住chips睇樂視？

hesheeat有咩氣氛

又jer-,- 綠帽既尊嚴 就由我來守護!!

做咩蝦鳩我香川仔

其實即係咩歌, 個topic 好辛苦

而家啲00後乜撚都唔識

我地TL 好少唱d 舊歌

咁似有機

呀朗踢西甲踢歐聯就威，
黎到英超咁體力法嘅聯賽都係睇定d 先
一陣衰過lkk 俾d 中堅一撞就散

...

義勇軍進行曲

條女冧你既譚仔m記都好有氣氛

Manchester United have been given the chance to sign Bayern Munich striker Robert Lewandowski, according to Bild.

However, Bayern Munich will not listen to offers of under £175m for the Poland international.

岩音

綠色

On9

剷雪個debut goal 真係幾型

debut 近年最完美真係馬福
再上一個已經係legend captain

最記得真係呢個

要走，要走，要走，走

朗隊一個插水一個入波ko左阿狗不敗

加多少少去名店坊後邊百德新街個條巷食仲好
冬天仲可以outdoor

個個都億億聲買條鐵咩

又牙朗又bale又利雲又sms
就快10億都唔夠洗

大陸仔

再加多少少去SKYE仲好
食完順便開埋房

之前諗勁耐都係比人捉去食kfc 譚仔

會同你食麥記KFC譚仔應該好女仔黎, 呢D揀得過

真

係我呢d人揀唔過

因為你鐘意男人?

我廢青

唔插都贏1:0

Benfica star Raul Jimenez and Sporting Lisbon’s Rui Patricio will sign for Wolves early next week.

狼隊

明正言順食軟飯養埋你
公屋飛髮阿叔都食到 ibanker

有大陸水喉射住真係唔同d

仲未講完咩?

玩具波都打完final都仲講緊

好撚煩
輸咗就輸咗啦 仲講三講四

馬迪SMS雙中場

唔走留黎比daddy場場單打？

女朋友帶我見佢由細識到大既好姊妹
有個好靚 女神級 好想食

猁狗真係好怨婦
不過隻拉狗喺度講大話
沙拿唔澄清就真係俾拉狗搶晒光環
希望拉狗還拖

根本最柒就係班猁迷 怨氣重到真係日日咬

拉狗踢世界杯唔得閒理佢啦

我已經分唔到果班係猁定係疤狗反蝗

In terms of transfers, there could be a few surprises for #mufc this summer #mulive [men]

回頭是岸呀ching, 女人癲起上黎好恐怖
你唔想改名叫心軟賓周斷掛

Herrera will turn down the chance to return to Athletic Bilbao. He is happy at #mufc but knows he faces midfield competition this season #mulive [mail]
hehe

bale 牙朗

真曼

普通料黎姐

肥西強勢回家

食啦，休班警

就係賣馬仔

佢應該想留
係老豆會唔會留佢者
下年又多個牙Fred
唔買SMS都重有得踢吓
買埋就可以宣佈離隊

揸住公安證就有女屌既日子

我過兩年入黨 到時你都可以叫我同志

照食啦屌

屌年年都係咁講啦

我屋企有隻共青團既杯

真曼hehe

咁年年都有big name wo
係領隊垃圾姐

的確年年都有

v92 有花膠 迪馬

摩一有普巴伊巴

摩二有電話佬空砲

三隊都乞人憎
鬼唔望佢哋互咬到世界盃開鑼
花生從來唔嫌多

渣既

matic alexis lkk 都多人j la

唔係wo,山狗之外呢到都係屌多

有山狗即係有la
另外兩個有爭議姐

呢度買乜鳩都屌架啦

如果最後bale/基士文事旦一個黎 大家j唔j

有得j實j

Bale都j出血啦屌

普巴伊巴咪丁出血

早晨 個topic唔錯

山狗加錢換牙朗返黎 屌唔屌

加錢

兩件都麻麻

拿積 當年比我曼彈貨

都無乜邊個有得j 山狗黎左
想j電話佬都無得j

摩狗買完山狗之後講過夏天唔買進攻球員

係咪真係買足6個

唔算彈貨既
申請唔到工作證

夠膽就俾埋code

懂不懂規矩

冇追post 而家咬緊邊個

又傾緊後生右翼

Fifa 19有歐聯

撚羊睇住你個炮友啦

BREAKING: Lyon have confirmed that Nabil Fekir will remain at the club next season after negotiations regarding a potential move to Liverpool have broken down.

傻鳩痢終於可以報仇
10比0大炒皇馬真正做冠軍

點解痢買人可以咁柒

猁

一季柒一次，其他球會真係好難做到

the chapion~~

原來猁官宣埋根度簡於完季離隊

? who

Emre can?

京多安？

安利簡 打錯

一早話左去狙啦

係

淨係話離隊 冇話去邊 雖然都幾肯定係蛆

根度簡

fifa19有歐聯

屌你老母 返完工好攰打錯 咪jer

港奴

六日子

過埋體測做埋interview 都柒
垃圾猁每年一柒真係好好人笑

玩到咁盡

垃圾猁咁都空到炮

屌大家都德國中場求其啦

過多排done deal
vvdrd又係咁

其實件法利亞有幾勁 真係唔識佢

諗起猁狗閪哂樣就

Shakhtar CEO Sergei Palkin has been speaking about Fred's move to #MUFC. Talks got under way in April & he said "negotiations were interesting". United sent a scout to every home game. "Jose Mourinho wanted to see Fred at Manchester United," Palkin said

同埋法甲勁都好難有保證 你睇法卡奧

迪比都變球王啦

係幾撚勁

i大同港大都係大
求其啦

佢個花名叫法國美斯

摩佬愛牙fred

牙妹打友賽幾醒

#NUFC are reportedly lining up a loan bid for Marcus Rashford as #MUFC ponder over his future.

笑4

Jesse Lingard: “People need to realise that footballers have personalities. Me, I’m bubbly. I’m fun. I don’t understand it when people say, ‘Why are you always dancing?’ What do you mean, ‘Why?’ It’s my character. Who’s someone to say you can’t dance?” [via Shortlist] #MUFC

基沙文打433 中間會縮返落黎好似打41212 攻中咁

以前既馬達咁囉

深夜留名

Kante有時上得仲前過佢 不過基普爭波

今場普巴簡單左唔扮大佬, 唔知係咪近期負面新聞比領隊屌過黎
好過魔狗比普巴擔大旗

哈, france 比usa 一個反擊ko

基仔有幾球遠射差唔到 可惜

普巴做唔到核啦 鳩下鳩下 做核唔穩定就唔好做核
今場普巴得閒長傳 遠射 防守已經冇咁柒

哇 爆江

0448

0454

0540

0547

0657

0714

0736

猁物狗呢隊閪波真係上上下下都係球壇笑匠，真係好鍾意呢隊閪波嘅新聞，當笑話睇永遠都唔會令你失望

0835

good morning sir

Good bye sir

好快就會屌埋我地

你當係個傻佬周街屌就得，成班都忽上腦，專門喺重要關頭做柒嘢搏大家一笑

正一波壇社民連

原來猁狗隻費基亞過埋體檢先空炮架

姐係錢既問題

做晒所有嘢再壓價，陣間又公開道歉真係就好笑，全世界道歉第一嘅球會

近日有報道指，里昂正就利物浦以5,300萬鎊轉會費羅致費基亞的交易進行談判，法國足總主席Noel Le Graet更聲稱費基亞已通過了體測。然而，里昂周六發表聲明表示︰「與利物浦和費基亞就轉會的談判並未成功，里昂在今晚8時決定終止談判。」里昂並表示，對於24歲的隊長費基亞在2018/19球季繼續留隊感到高興。

英國《鏡報》報道，利物浦和費基亞已傾妥五年合約的條款，但該隊在最後時刻希望可就轉會費再談判，是這宗交易最後胎死腹中的原因

去術街市斬完廿蚊叉燒先叫人平啲呀

今次唔使既，埋單傾唔掂數姐
不過過哂體測先黎壓價好cheap

係斬完之後話你睇下呢度，黑左啲喎係咪燒燶左啊，$15得啦吓嘛？

typical Liverpool

成隊波上至老闆下至球迷都係縮骨怨婦，無計

有時話下下做水魚 憶憶聲雖然唔係最好, 不過球會疊水一野轟落去係爽好多

更何況d錢又唔係我既 買到人就得啦

最撚戇鳩次次自己柒撚左就拉埋曼落水

唔係我曼咒佢/黑箱作業，佢地唔會衰咁耐同柒咁多次嘛，一早知啦

所有錯都係曼聯既錯

死猁狗好撚柒呀

我地利記買唔買到人關你地班獌狗咩事

我地都有英國美斯

好似話片都拍埋

你躝啦

Impossible is nothing - Unbeliverpool

前年葛斯炒埋經理人都唔肯去猁
上年要自己出道歉statement
今年就到人地主動話唔再傾
下年又會點
[

班猁轉J沙基利

個level drop到

啱佢地

躝乜

友賽都入左波既

個沙基利 後備料 只是夠班打中下游

佢地鐘意「美斯」嘛

啲猁狗喺 里昂ig 留言 free fekir
笑死

luanluaan8
@nabilfekir you are made for Liverpool..what are you doing still at lyon?

睇到都打冷震

Made for Liverpool

Tottenham have failed in their attempts to encourage United to negotiate a deal for Anthony Martial. #mufc [Independent]

企開啲啦屌你老母

死開d啦

你仲未講咩歌

唔叫春拿

唉

你老尾

認真...

之前條仔話想同我結婚，我求其話好，估佢都無錢搞婚禮

尋日話今日帶我去一個地方比驚喜我，呢架帶左我去新娘化妝

仲要乜野求婚野都無做

不要離馬太遠

呢架借尿頓入左廁所

就咪 copy過黎啦

爵士連加特？

係現場

唔係，真係正印

簽到rw未

個肚係雀屎嘅？

猁柒保

得張咁嘅圖你就算鳩數吧

唔想爆係邊間

躝啦

應該努力Tum緊馬仔續約
馬又肯定要曼promise 上陣時間

基於馬仔份約得番一年？
呢兩個月傾唔掂既
7月尾8月就會搵買家

有咩得罪你

故意架

爆完我地去救你

1+1

當免費化妝算

乜家下香港同性結婚合法化啦咩

call左牙lin揸架電單車去再拎個垃圾桶打爆玻璃救你wo

我係男係女都唔重要啦 唔想係呢個post玩膠

咁就咪講啦屌

咩咩妹

屌

琴晚pogba 個定位先係最岩佢踢
d 遠射返返哂黎

摩佬如果想出年有進步
其實一定要參考佢喺法國既role 同埋position
希望買左fred
pogba 真係可以推前一格

pogba
matic/McTom fred/hehe

輪住出已經好好

唔註冊應該無人理既

433 amf??

對曼城下半場咪破斧沉舟一野推普巴上去
不知幾撚勁係咁插入禁區

點知後幾場又見佢係中場駁腳

其實由買pogba之前我諗都無乜人預擺到佢拎波個位係防中咁

外國註冊囉

真 摩9唔識用 佢洗撚守波咩

老老實實，佢係曼d遠射好似愈來少咁

第一季柱男 第二季已經冇乜遠射 射親都藍天

各位曼區手足世界盃支持邊隊捧盃

法 德

提子

其實佢遠射真係ok
唔洗助跑，喺禁區頂都有力
不過可能喺曼聯佢實在太後
起腳機會都無乜

雖然英撚好廢
但都有情意結睇佢d波

帶到上黎再搞咁多又比人話妹

世界盃睇連加特

支持 英撚新7

大英帝國

迷德

友賽lin同alli夾得幾好睇

支持西 德

日本

荷蘭

依位手足識貨

認真d踢先
擺前擺後都試過 佢hea踢無人幫到佢

廢羊最後一次踢世盃wo

兩個超級連結人

阿根廷 超級連結人是 美斯和大巴拿 一比之下

女足新教練矛人講﹖

只想英撚出唔到線

貢毒嘅

修夫基失業啦

唔選屎波呀嘛

又笑下痢狗先

痢

月巴接力做領隊

唔選先大機會出線

英撚次次俾人睇好都炒晒車，根本名大於實，根本歐洲二線頂盡

輸冰島真係恥辱黎

United have offered £55m for Alderweireld. Tottenham value the defender at £75m but United are not willing to consider that kind of offer. #MUFC #THFC

Deal cancel?

29歲 不了

29歲中堅 75m 食撚慒左

fred 52m dalot 20m toby 55m , 得反70m 左右可能唔太夠買big name

放禮拜六日都唔知有咩做個下好撚慘
女又走撚埋

早晨 想問猁狗簽咗fekir未

里昂 官宣左

-blind -darmian 差唔多了

吓 猁狗條中埋咁撚勁我地點打
Molamola

場

訓咗無睇
猁狗同里昂say sorry 未?

投降吧

其實點解咁肯定條數既？

邊個撚樣恰鳩我咩，屌你老母

估ja...上年馬迪40m lkk75m 白lin37m 大約洗左150m 左右， 今年想再進一步用200m 差唔多啦

如果唔簽toby 咪有億幾
仲要清人呢～
放心交比木仔

其實買咁多中堅做嘜鳩

戇撚鳩鳩，不了，成29歲仲75m,馬甸尼咩屌罅性

多有乜用
件件垃圾

買中堅起碼要賣中堅啦

咁多件得屎波長期正選 好撚on9

盲 rojo走得未 哂中堅位
拜利 屎波 jones 白lin都四個

Goalkeeper Max Johnstone, defender Joe Riley and Theo Richardson have been released.

垃圾又唔係
易傷者

一年青年軍有幾多人上唔到一隊你知唔知

唔垃圾嘅易傷
唔易傷嘅垃圾

下年可能一下子冇左三個三號龍
henderson同約翰石都應該會走
joel都嗌要外借

真係無名英雄
唔係頂級龍
但以佢實力其實去d中遊會都打到正選
留喺我曼成日冇得出都肯
耐唔耐先出倒場 但一定交足貨

其實佢要轉會嘅一定轉到 大把中遊以上嘅都會搵佢

清新真係一個好球員 好專業 跟v92 跟摩佬 要長期坐都無怨言

忠臣

清新係咪世界盃冇份啦?

傷左

V92少有嘅德政

佢加盟之前係森多已經唔係正選啦

哭了

唔係話被受傷咩

亞軍廷冇左佢都幾慘 要出卡巴尼路

留ddg 簽清新 馬仔 發掘福 俾lin打
其實都留低好多好野

係教果度真係差左d 同埋簽果班人似幫曼增強個bench咁 做正選差左d

光頭佬同咩guzman仲廢過平日少踢既清新 阿根廷d龍真係 咁多年都係弱 rulli仲未彈起到

比朗隊做隊長都係一大德政

清新想留喺度
直至得到連仔肯定

舉到咁高都睇唔到

所謂發掘福其實完全係符碌撞棍

阿根廷冇清新準備俾人45678

肯俾機會後生仔上 仲要出咁多 差好遠 敢帥依樣野咁多年大把例子 唔會質疑

好似D清你咁 成日叫春俾人無視

清新老婆係政治逼害 清新輕傷ONLY

比機會後生仔呢點唔會質疑 但係全部人傷晒先會落U18搵福仔
同埋雲高爾拔苗助長嘅提拔方式 其實對年輕球員百害無一利
睇下當初所謂比佢升上黎嗰啲 有幾多個有好下場？

冇清新 冇蘭仙尼 真係可以收皮
阿朗都叫做有班正常隊友

雪ddg 莫耶斯敢唔敢

佢慣左以前阿積士巴塞拜仁嗰套 本身人地青訓係全個國家最勁梗係得 但我曼青訓近年黎斷層得好緊要

之前睇新聞清新老婆話其實佢踢到 但阿根廷足總唔俾佢踢 真定假

但清新唔似會得罪人

係 同埋英超一向同預備組實力差距太大
所以外借一輪再提拔 對年輕球員更有幫助

佢揀福仔都唔揀u隊正選，佢睇後生進攻球員有眼光既
帶左件梅拿出黎都有排講

本身一路係想安排威爾遜上位架 點知傷埋先焗用福仔咋

多撚到呢 西多 沙維小白

基沙文：今周公佈去向

做疤狗

褔仔其實好彩
歐霸對丹麥隊個埸其實馬仔臨開波前傷 先立即隊佢做正選 現埸睇住佢同迪比屈機

Welcome

嗰陣福仔好屈 第一場歐聯第一場英超第一場曼市打吡第一場足總盃 都有波入

仲有國家隊debut

喺曼聯短短兩年都害死唔少青訓 諗起個所謂未來十年最佳右閘麥拿亞就想笑

肯定好過猁嗰兩個
去英超除咗Big6無一隊唔係正選啦

羅美路同DDG都迷摩

咁都要佢把握到先得 天時地利都有

有大名比我丁未

垃圾摩得返個人魅力 令d球員肯跟佢

改得好！

唔機會個個係V92
點SPIN都冇得拎走V92呢樣功勞

睇片fekir 成個夏世三咁，點解曼聯唔諗下？

摩狗：有左山右連，Fekir？不了。

而家James wilson係邊

褔仔有天份得嚟係態度好好
有機會係應得

電話佬係咪就黎公佈去向
welcome griezmann

空炮聯

熱狗光頭主席一向賣人獅子大開口。不過就對自己球員孤鳩寒

阿傾新約都係180k.

其實我曼有冇份爭電話佬

無

朗尼周六被傳媒拍攝到去辦理美國工作證，看來加盟華盛頓聯隊一事已接近完成。
愛華頓隊長朗尼（Wayne Rooney）跟經理人在周五飛到北愛爾蘭首都貝爾法斯特，更現身當地的美國領事館。根據英國《太陽報》指，這名前鋒是為了辦理到美國工作的簽證。
據知，32歲的朗尼早前已完成了體測，只要工作證辦妥，日內就會宣佈再次離開母會愛華頓，改投華盛頓聯隊；他跟太太高蓮亦已經開始在美國尋找新居，高蓮跟4名兒子都會跟隨朗尼搬到華盛頓生活。

拖肥新帥馬高施華早前已表示，不會強行留下在去年夏天才回歸球會的朗尼：「以我所知，朗尼的轉會已進展至另一個階段，雙方差不多達成共識了，但最終還看他的意願。」

呢d叫精明
全能到仆街就400k

180K正常價啦

敢帥比機會年輕球員呢個係事實 我從來冇質疑過
問題係過早比過多機會佢地 拔苗助長係唔係好事

我地以往提升青訓一向好有pattern 約20歲外借23歲收番
目的係比小將吸收比賽經驗 從而慢慢成長再歸隊立足

雲高爾打破過往規律 一下子將佢地拉晒上一隊
一方面睇係比機會佢地 另一方面睇班球員根本未有足夠準備
好多踢幾場就見晒底 沉到今時今日大家可能唔記得有呢個人
就算成功留低嘅福仔 球技都明顯未夠成熟結果比人狂插黑洞福

LKK 電話
山 普 fred
馬迪
含家產+史摩寧

職業足球世界有咩拔苗助長呀
有機會自己就要把握
依PATTERN個班溫室小花有幾多番到黎

我仲記得Blackett！

CBJ都應該就放走

blackett依個力架廢到仆街

放呀姐手姐腳

回家啦

比李城反cup果場

敢師從來都係要人100%去服從佢套戰術。其實敢師咁做原因係好多時班當打球員唔聽佢話，佢就雪同賣左佢地抆班岩佢個陣or聽話嘅青年軍上黎。

有無人有知邊度有得睇今晚場慈善波?

慈善啤王大賽？

V92升上黎果班得返福仔生存到
其他沉既沉借既借

英撚質素有限

講就容易 但18歲仔分分鐘可能發育都未完成
又冇經驗又未夠班 就丟你上一隊旨意你擔大旗
你估真係咁簡單？福仔踢到咁已經算係咁仲要捱鬧

近年香港球迷好流行一種講法 成日話外借冇回頭
但當中又有幾多人 真係有睇過佢地借出去嘅表現？
一啲借去英超中下游 甚至英冠都踢唔掂嘅球員
唔通你expect佢地有資格番黎踢？

Lin都仲係到啊 國家隊正選

呢個年代咩國家都死啦 巴塞而家都係靠買人啦

連加特嚴格黎講係椰子升嘅 仲好記得喺大球場入波

新契仔

Jose Mourinho played a crucial role in Diogo Dalot's decision to sign for United, according to sources close to the player.

The Portuguese youngster completed his whirlwind move from Porto on Wednesday and has signed a five-year contract at Old Trafford.

MEN Sport understands 13 of Europe's top clubs were interested in Dalot and eight were willing to pay considerably more than his £17.5m release clause to sign him before it became active on June 30.

"It's Mourinho. He wanted Diogo to play for United - that's all the influence that is necessary when a great club and a great manager are both willing to sign him," a source close to the player told MEN Sport.

What Manchester United players told Barcelona stars during Champions League final
"Man United is a top five club in the world, Mourinho is a top five manager in the world. They want him and they want him to play. You're 19. Do you really need a lot more to say yes?"

之前外國有條友話會簽電話佬堅定流？

椰子個年借左佢出去喎 好似一場正式比賽都冇踢過

直到v92第二年先重用

so far佢講嘅都中 但我覺得電話佬唔會黎

已經係我地既人

視乎你點睇佢會唔會為左幫摩狗踢波
放棄同美斯踢波或者留係下體做legend既機會

水貨牙fred冇事

為左件七號

所以都係唔黎了

去左英冠，第一場就大四喜 好似係

睇番youtube, 早幾年曼黎hk, lin 入左球靚遠射

正選11人
lkk 大聖爺 電話佬 山狗 普巴 馬迪 艾達維列德
諗起都射左

個list竟然無屎波

去V LEA啦

Fred有後備

聽猁狗講fred比不死人踢斷左腳咁喎 邊有咁快出到

屌, call左律師諗住告鳩不死人架

人地猁預見到球員會有傷要壓價,
所以佢地對球員傷患應該好敏感

仲好記得有球聰明仔斬比史摩寧頂入

"My future will be announced this week."

-Antoine Griezmann

LAN

Mourinho wants Alex Sandro and is interested in Sergej Milinkovic-Savic and Gareth Bale. #MUFC

Diu Step back d la

雲SIR 升福仔, 重用LIN, 買馬仔
核心係朗隊
真係好未來

世界杯都OK?

入埋呢三個我屌少摩佬老母一季

大家睇定阿奴杜域喇

摩三季到期 過埋今季冇得再鬧佢了

睇Forza 無後備wo

等睇山同bale 打翼衛

當年現場睇

買唔到bale 基沙文 戴巴拿是旦一個
魔狗lan!

唔好信耶蘇啦信我啦

ok 你簽不到既就仆街死

買唔買到都lan

奧地ibra 好似好唔滿意隊友唔迫咁

打友賽阿奴仲勁過lkk

你陪摩狗一齊lan

forever man!

事實係v92 最尾接受左皇馬既出價去賣ddg，唔係點會有fax 機事件啊。

fax 事件唔知有無陰謀論la
但佢雪到ddg 續約而唔係free 走都好夠pop

Forever Red！

Forever Fred!

Forever Griezmann！

V92最恐怖係留左保守波毒氣比曼聯，當然摩佬自己都有責任

同埋平心而論，福應該就邊個都發掘到，lin就算啦，係用得落既球員但唔會係一線，用「發掘」呢個字襯唔想。

仲有最尾果季，49/35，嚇死人

提升福雖然係有d 運, 咁岩前鋒傷哂

但係大部份領隊都唔會提升一個u18都無必然正選 又未做過一隊sub 既上黎
應該得v92 會咁博

又黎邊個都發掘到呢d痴線言論
咁小白 Xavi 小豬 成隊96 Ajex Muller
係咪又係邊個都發掘到

佢睇青訓既眼光已經係proven 世界級啦
佢其他野on9
唔代表你會走去否定佢呢樣能力

咁麥尼亞，賣走正野，買白lin果d點計

呢個能力我都唔否定，但真係唔岩曼聯

Forever Mourinho

發掘一個小白你可以話 ：係人都識用小白啦
好啦 到第二個 你仲可以話 撞彩姐
到第三個應該真係好好運

但V92仲有4567個
仲係運？ 仲係人都得？

唔明點解係都要眨低佢呢樣能力
佢搞青訓真心覺得係歷史級

係份人太on9 控制狂

Now e又話有4k既屌

唔敢講v92 睇人準, 但佢真係比青訓好多發揮機會
我覺得耶子魔狗甚至費sir, 果日99%都唔會提升福仔

另外文西, mcnair, 華拉利, cbj 都有得上一隊打下又唔差
最差就係blackkid
其實lin 本質唔差, 不過用太多, 佢果時仲係神經刀一時時

企正係now個發射站前面可能有

1, McNair好普通
2, Di Maria自己想走
3, 白Lin係摩佬買

V92提拔青訓簽新人同用新仔既眼光係top 5黎ok?
不過戰術outdate

白Lin 都拎出黎
咩咩妹幾耐無睇波

中途轉會你話呢

v92 唔賣rvp 既話, 依家起碼有條友教下班友射波

小豆同細孖

係咪想講BLIND呀

maybe
還我防中盲

教射波仲有另一個

呢個最top

blind 頭半季應該係中後場最入局果個

但係我地唔配擁有朗隊

阿奴杜域前場停波好似仲好過渣古
對住t silva 都唔輸洩
唔獨既話分分鐘幾岩daddy用

而我心碎你受罪 你的美 我不配

盲

佢控傳真係幾似伊巴
唔貴既話買黎輪換ok

一路以為白lin係盲佬

又黎老屎忽論

我過阿區係跟條仔喳

摩狗終於想轉打法

問題係佢好貴 又打唔到右邊

吓話

Yes
不過西咸個邊岩岩重傷左過蘭仙尼 未必仲會平放人

個人意見
摩佬係想打返國米4312陣

老老柒柒，邊有可能因為一部fax機就轉唔到會
咩年代呀

西咸而家想買拉素個anderson

屌你老母now e delay差唔多成兩分鐘

同你無仇無怨都唔知jur乜q

其實我覺得麥奶唔差

delay 不如上網搵link

到世盃會ban好多link

曼聯始終都青訓歷史咁耐, 唔會太差
只係時間唔夠, 形勢唔夠
前四都爭唔掂, 有時好難長用青訓, 失1-2次就比人屌

英冠level

咁多年未見過有足球大賽係無link

中遊

柒左有麥肯納揹鍋
唔驚啦

Reddit flash link

Sopcast高清link收好埋 一係睇睇下勁lag/ban

曼連未來十年最佳右閘

咪係, 戲碼弱d就少d
大戰根本ban唔哂

到時關照me

打法重要過咩陣式

請你食千両ok?

到時波台實大把
基本上reddit實有

上屆勁白痴

果陣有個網叫haha唔知乜

趕住落去買m記，上返黎最後2分鐘收link，焗出房睇電視

香港食日本野好唔抵, 仲要唔好食
平時慳慳埋埋飛一轉去食好過

我就是但，唔係買波真係由佢，勝在唔洗錢一開有得睇

元氣性價比係最高

完全唔覺囉

出牙fred未呀仆街

電話仔都唔留底呀，唔好話會有電話佬

你還有電話爸

下有後備咩

做咩now e友賽得咁少

貼錯, 呢張先啱, sor

仆街 俾個app呃左

SoccerAid 場波 邊度有LINK

兩個都冇 都係羊華正選

左羊右華forever

Milinkovic Savic:"I am already blessed to be playing with my Idol Nemanja, to do it on a weekly basis? We shall see". [RTS]

兩個一齊LAN

全部借我曼黎想加人工

呃我唔到

等睇電話佬宣布留隊

突然d 轉會消息咁吊引既
sms 同 電話佬

講定先
簽到
sandro / 電話佬/ sms / bale

是旦一個
唔打j 三個月
有無手足跟？

咩對咩？

簽到是但一個我退出連登！

同時簽到sms同電話會唔會太夢幻

簽到電話佬我切左條J添呀 唔去巴留馬體都好過黎獌啦

Capped

下年走撚左了

玩到咁大

有傳聞牙路想返下體會

唔計辛度

其他三個簽到其中一個 我咩女都受

sandro, sms, griezmann，依度要唔要200m

此唔此2億？

簽到2個以上我乜都得！

官網上季波衫做緊減價

200幾蚊左右連印字幾抵屌

簽到是旦一件 我唔打丁半年

次次都帶帽ok?

係啵唔記得左sms要130m ..隨時300m

有冇咁撚多錢呀痴線
定真係賣妹

簽到電話佬+Savic我一世迷摩+手抄摩佬維基十次

其實買咁多咁貴既人既可能性係0%
望就望買到sandro+toby, 再平平地買個曼朱基奇就收貨

ALL FAKE

名宿

簽撚到咩？

有經驗唔怕

我祝你入恆大呀！

3億買哂都抵啦水魚曼
不過唔洗計咁多 呢3個冇一個會買到

咁撚抵

Sms 電話佬 簽到其中一個
我戒丁一年！

簽左牙fred仲會簽中場咩

RUMOUR: Everton are interested in signing Victor Lindelof. [via Mirror] #MUFC

Mourinho wants a centre back, a left back, another midfielder and a forward before the transfer window closes. [via M.E.N.]

佢痴撚左線呀.jpg

v92 都簽6 個la

你邊度見到

使鬼cap咩 咪又係走數

sms=？

走數咪又帶帽囉

我會走數？
洗唔洗呀？

你啱～你啲女走啫

決意離開連登 這是我在這裡出的最後一個post

ONLun9

咁我係離開左一段時間

你邊位呀洗唔洗咁串？

G持回歸

牙咩仲唔訓？

離開, 因為不想再在這裏浪費時間了, 往後我還有很多計劃, 操番好體能, 籌備上富士山, 練番水, 練好 d 足球, 考A0, , 重投放下了一年多的義工活動, 抽多 d 時間搵女朋友, 考番Master ..etc etc

笑甚麼畜生
你只是A09

拍拖要承受被帽既風險 不了

簽到電話佬/Bale直頭戒半年

Man 我只想做好自己

7個月都未搵到

街市買菜咩？
寧缺勿濫呀師兄

呢個真, 夾硬揀個衰既不如唔好要

喂，你地之前好似唔係咁同我講

舊登人士 使唔使咁惡呀又

你果啲one night stand就咪咁多要求啦

頭先睇左篇文

原來疤請左艾比度做體育總監
咁電話佬轉硬過去啦，法國佬出馬

0412

朝早留名

最好la, lan la

電話佬今日宣佈？

123

電話佬已經唔係我地嘅人

想好似猁狗咁官宣唔買

叫你女打

0834

借問聲幾時係過

咁我地都有agent p

大家有事就agent P
無事就鬧佢
鬧到而家佢都炆哂
鬧到佢都開始有離隊傳閒
明明佢無論場內場外都係一個核心人物

真正既核心點會怕人批評，朗隊成日俾人一樣屹立不倒

費基亞打咩位？
啱用嘅話我係木仔就即刻落bid

做隻出位的馬仔 任我獨行南共西

攻中
摩狗唔會用

宜家傳緊體測結果有問題

好似話擔心佢膝傷問題，之後要求減價就柒左

唔怪得FRED一傷班猁又飛撲晒出黎

結果Fred冇事可以去打世界盃

上年開嗰個topic 嗰時

U WIN

用fax機多過電話..所以唔嚟

我曼fax機世界第一

[突發] 曼聯新援費特重傷退出世界杯，休戰六至八個月。

琴日仲後備wo -.- 呢個po報假料?

尋日仲後備既

來自俄羅斯軍方的報導稱......

軍方

嚇撚死

一起身見到有post話佢傷6-8個月，嚇死

D人衝晒入去笑

真係嚇一嚇，btw都唔班猁諗乜，佢傷左都唔代表fekir單野洗到抵

However, Fred has remained with the Brazil squad and looks set to take part in the World Cup in some capacity.

Globo Esporte claim that, although Fred has sat out of training all week, the player's ankle problem is not thought to be serious.

琴日出, 應該無事啦

有事仲會ig笑住咁po相跟隊去奧地利同影隊照

即刻睇Twitter 其實都係話觀察中 唔知fit唔fit for 世界盃

巴打們黎緊新波衫會印邊個

電話佬 大聖爺

6-8個月 嚇撚死人咩

有冇人尋日睇now 果場巴西友賽？覺唔覺低清過英超好多？係唔係專登引人比多200蚊睇4K 世柸？

我買左件作客，如果呢兩個黎求其印一個

漏咗牙Fred
3件印哂

理撚得佢出唔出到世界盃 最緊要8月第一場英超出到

今日香港未聞有因變法而流血者，此國之所以不昌也

上年主場伊巴，再之前印左馬達，印過迪比7號中晒伏

見到來自俄羅斯軍方都知玩野架啦

樓豬諗住撚鳩猁狗
但嚇親埋自己友

企開d

天琦

真係痴撚線

6年...

其實曼迷角度情願佢繼續觀察，唔好勉強出佢，健健康康返球會就夠

痴線咁樣都要坐6年 撞死幾件都唔使坐咁耐啦

想世界盃睇下辦

唉…

個律政司乜鳩事都冇 天琦要坐6年...

買就買左 寧願踢友賽睇辦好過
踢太公波傷左真係喊都無謂

有得走就走，無得走留係度遲早同化
十幾年就將英國人留低既制度摧毀哂

笑到仆街

人地狗竇就算啦
我地狗竇咪又係一堆柒野

打個邊爐220

所以我都係擺過黎圍內笑下算

做咩入人地到cap圖...

我利曼迷

過主啦

咁你躝啦撚樣

雜種狗

( Show Blocked User - Alexbuttner )

單機啦雜種狗

佢鍾意同最好既朋友上床姐

人地男/女朋友痢 所以先跟過去炸

Agger ching

羊仔你男朋友捧邊隊？

猁黎架
仲一直以為係你...

認錯人....？

Buttner手足咁高汁都扑

邊到有男朋友

德國大肉腸嘛(好似係)

阿根廷籍門將羅美路和曼聯仍然有合約，這位門將表示自己願意繼續留隊。

雖然有傳他可能會離隊，但羅美路指自己仍然想留隊：「我要留在曼聯，摩連奴幫我續約直到2022年，我不應該此時離開他。」

迷摩大隊長

羊仔唔該服務下D清

any j news?

史摩寧stay

想要幾多球呀 出聲呀

前排有男朋友所以潛水 呢排散左所以上水?

唔啦驚有病

你竟然唔係同d清一齊叫春

唔關心吓撚羊 一陣佢話我地歧視佢性取向咁點算

走去其他隊實有正選踢都選擇留低

傾返波ok?

馬達無位踢 但又唔想佢走

你做左隆胸假波？
為男朋友做到咁

又冇波踢 又未有再簽到人有咩傾?
關心吓你點解畀條仔飛好過啦

裸辭失業左一個月 聽日見工

見咩

Bank

電話佬/大巴拿黎即買波衫印佢

連登d 5毛真係多撚到仆街

想慳錢咪直接D講

最撚on9係d波台假膠
係度扮5毛懶搞笑

牙路

六年

初初都覺得係扮
依家真係唔撚識分

而家真係分唔到

痴撚哂線咁 唔講以為去左鄉土

講真旺角單野完全唔值 純發泄

平時係關sir post扮下野都算
今日大事大非都扮真係痴撚線

其實係咪真係佢黎
又會自爆/比人起底都有嘅

柒撚到咁 堅唔堅啊

不過呢條友 波台玩膠黎講都係痴痴地果個黎

唔係佢真人，肯定唔係

咁多位清 講番波啦好嗎

無轉會無波踢未開世界杯
有鬼野講咩

波台真係好撚多人假膠咁

係唔係on9 架屌

痴線

有班唔知假膠唔識收定真五毛

抽關sir水姐還抽關sir水，6碌7碌係咪重左無感覺架咩

憑乜話我係牙路分身

連呢啲大時大非都仲玩
唔怪得波台咁低質

大家都有J掛

雖然我成日開膠post，反我都唔係夾硬黎架 又話我猁狗分身又話我牙路分身

我地有個group會圍內出黎

舊登識落

今日我都好唔妥佢，佢老母仲懶好笑周圍辣火頭

agger

有時抽一兩句
假膠一兩句都算數

長期係咁真係好撚on9
講緊成個地方既前途拎黎玩
唔撚會諗可能影響到一兩個人
或者影響到大家既決心
識佢真人既話真係打撚死佢

但呢單野實會比人拎黎食人血饅頭，大把人付唔起代價又想擔支大旗

頂

老豆堆廢中朋友whatsapp group係咁話反到港獨好

呢單野根本唔關港唔港獨事，係個官量刑問題，司法系統問題，就算建制都應該要怕他朝君體既大問題

波台最大假膠牙咩都睇唔過眼了

你要整佢，好似整游b咁，坐多一兩碌無人請佢，佢下半世都夠慘，我諗無人出聲，香港出左child登大把人真心憎港獨

用不著咁粗皮出大絕呀？

唔係淨係今日掛？條傻鳩次次都死出黎唱反調想辣慶全世界你班友咪又係陪佢癲。

屌你老母之前九龍灣個女仔畀條毒蟲強姦仲可以成班假膠死出黎講到條女有心引人上抵撚死咁就知冇得救，block撚晒冇眼屎乾淨盲講下波好過。

而家擺明做俾支那睇
一個再好既制度俾班垃圾去操縱一樣係死
仲話五十年不變

真心講句 從來無和平獨立呢樣野
無軍隊獨立條毛咩

呢單嘢擺明係斬首示眾
都係為咗下班黑警啖氣
刑期係過份
行為良好應該會早放出嚟
其實成件事最錯都係揀錯喺班大佬環頭嚟集會

屌佢老母隻朱西偉仲逍遙法外
香港法治已死

死咗好撚耐喇...班無能垃圾官自己揾錢今日都依然仲笑緊
香港人以家係過得1日得1日

當法律界都出賣香港 可以點玩

連我曼都有依d人
屌都費事

有堆人係比關sir鍵國挑起把火

呢一刻分唔到司法問題同港獨係兩個議員

表示香港係最易俾人玩分化既地方
加鹽加醋就喺度互片

唔好妄想一滴清水可以改變成缸屎水
搵夠錢走到既就走，走唔甩就遲早同化埋

啖氣問題

我都唔愁開飯，好怕你搞港獨添，但唔代表要用司法手段對付佢地

我信佢係真5毛

問題係你唔愁..出面大把人愁緊
難聽d講佢....有d人有錢落袋..老豆老母都可以出賣

唔係，佢係高登好正常，呢架仲同人傾緊

佢係想反child登大細超無人講盧建民，點知玩大左

幫我同佢講
屌佢老母
屌埋佢條女
影撚衰哂波台

仲有夜膠
做乜成日去挑關愛座機

我好open minded，我屋企有地鋪收租添，成家連泛民都接受唔到，但我覺得你咪照搞港獨，贏到既得利益者咪清算我地，社會係弱肉強食，但你呢架輸左，唔係要你輸晒，唔係想睇你大碌大碌比人判

g持
叫條傻鳩含撚啦，一日到黑講埋啲鳩嘢同歪理周圍辣火頭然後笑人真心膠偽善撚，全家早死早著

最驚係入到去俾專人招呼

當立會連反對聲音都越嚟越少既時候..得返班舉手機器香港人仲有咩可以做得到
講唔通既嘢1句人大釋法佢玩撚晒

其實我都係有工做有屋住果堆, 而家都頂唔順
睇住呢幾年香港環境差左好多, 就黎變到新加坡咁講多句都俾人拉
香港人好簡單, 有飯食有錢搵有屋住都好滿足
而家D後生仔真係睇唔到有將來, 如果邊有人去搞港獨丫

請唔請工人

熊餅講得好
利申唔係爆閘

g phone果d坐一陣人地唔敢郁佢
佢坐咁耐真係有d危

感動既係竟然唔係狗餅

狗餅

我睇下有無人講琦only
發覺你地幾高汁
唔講了你地慢慢

爛腳

而家買間屋閒閒地4,5球野, 搵到兩三萬點會有希望
一係放低尊嚴去奶共, 或者呃呃哄哄去炒倫敦金, 再唔係就集資咖啡機果d所謂創新科技cap水
咁既地方仲有將來咩

平時大家屌還屌，呢個緊要關頭好應該認真返討論呀
香港我地都有份架

根本就好明顯無哂主權
對外比中共任吸水(大白象）/邊緣化
對內文化侵蝕，有地都唔起樓擁護地產霸權
後生果班好難唔反
我就算有樓s, 都想同班共匪生番大左膠死過

正常人都睇得到香港好耐之前已經唔係人住既地方
今時今日有工做有飯開有瓦遮頭係叫奢侈
普通後生1代仲想結婚生仔嗰d
見到以家個教育制度你仲點生得落手

岩

但你上到岸

有樓S

講就咁講, 要死過都要有本錢
唔好屌我潑冷水, 俾支槍你又有幾多人識去開/夠膽去開丫
支共唔俾你香港人當兵係有原因
唉...好悲哀

我一直都同港獨班人講黎樣野
佢地話請僱傭兵

去過佔中都會覺得香港人咁散都去唔到更遠

咁仲有下一代架嘛, 將來俾佢接受香港既教育
遲早變到爹親娘親都唔夠毛主席親

由日常生活做起，我日日出街都批鳩大陸閪，好治療

成班出到黎個個都掛住政治油水，想唔散都難啦
班仆街泛民仲西撚過建制派

咁仲死, 僱傭兵睇錢做野, 支國大撚把錢
再現實d講, 支國一封關斷水斷糧
香港幾百萬人都唔知捱唔捱到三個月

各國變法無不從流血而成，今日香港未聞有因變法而流血者，此國之所以不昌也。

譚嗣同真係講得好岩

可能會比你地屌癡線
我成日喝鳩樓下班中小學生，佢地著校服講普通話我就大大聲當面屌: 著香港校服就講番廣東話，唔係就lan

唔見棺材唔流眼淚嚟形容香港人係好貼切
唔逼到埋身都唔會有團結既思維...個個都係諗自己先
雖然呢個心態唔多唔少都係呢個社會做成

連最普通動員力量都冇啦

水同糧又唔洗擔心
水可以海水化淡
糧食由中國入口既唔係真係咁多

香港人咁鍾意內鬥，唔駛五毛搞分化，好快都會自己內部搞散自己，邊個帶頭發起抗爭到最後都畀兩登仔屌撚到地底泥咁，到佢收左皮就屌返冇人帶頭無限loop

巴打

勇武shaw

有啲大陸人都好無奈, 佢地自己既文化都俾支共侵蝕緊
影響到佢地既話, 佢地反抗仲勇武過香港人

沙b咁得閒入黎？

作為一個00後我真係要講點都盡量唔好俾下一代係香港受教育
係我間學校到有九成都奶哂共
連中文老師教書都會用殘體，'素質'堆大陸字

我扮工嘛
開利post果個我扑左
咪睇下人地狗竇
唔係爆閘牙吊

大陸D村不知幾勇武

其實已經好勁啦香港人
你諗下佔中幾多西裝友去
講真香港大把有錢已上岸既人，佢地都肯出黎
我唔係咁絕望
不過無人保護到出黎抗爭班年輕人，呢樣野最痛心

始終有人講譚嗣同啦

做緊份工會接觸學生
早排入學生資料 屌你 幾乎一半係大陸拼音

前期係幾好，係去到後期變左唔知似乜

做乜block左can9?

本地人生慾慾望愈黎愈低
香港就黎比小蝗霸佔
同埋小蝻亞都好多

殘體蝗語呢樣都仲未夠仆街
支那教道德觀念先係問題
乜都用錢搞掂, 為搵錢老豆老母都可以出賣
笑貧不笑娼, 寧願做賤人都唔好做窮人

曼post手足臥虎藏龍
好多見識

香港人仲有幾多肯生仔丫,
一係生唔起, 一係唔敢生

最後果2行
連登大把賤種做緊

當見到班學生圍位喂講緊普通話.....
隔離有個南亞學生響度好努力咁學緊講廣東話.........
而班香港學生情願講普通話同班大陸仔玩都唔受個南亞學生
呢單野我之前去學校工作個陣親眼見到

BOTH

做雞又要拎貞節牌坊, 明明係賤人又要扮聖人
最慘係有人信

開咗個頭其實真係無嘢做得到出嚟
你要班細路日曬雨淋絕食
佢哋成班就嘆冷氣等你頂得幾耐
到咁上下揾班人入去搞串你個party就散過盤散沙
個的士聯盟冇人津貼你睇下有冇人企出嚟噪

what the fuck...

可能我份人比較悲觀
我覺得香港已經冇咩希望
你睇宜家政府，00後，150單程證
根本就係洗緊血
唔否認有好多西裝友佔中
但又更多既係希望唔好搞到佢地
各家自掃門前雪 莫管他人瓦上霜
唔好阻到佢地搵食就得
我諗如果每人比一層樓佢地
佢地可以即刻跟黨姓都得

今日判完之後已經有"fd"反駁我話 "有咩問題? 有咩唔公正? 唔係好明"
已經唔撚想解釋

我份人比較pessimistic

我覺得嚟緊幾年都無咩大件事改變下香港人諗法的話就真係玩完
回歸後出世班人都就踏入社會
肯抗共班90後又開始老

如果我係有錢佬我都可能會唔想搞咁多野

黃瓦全條友又係...
唉

佔中旺角之後都好多不公事發生又咪無晒聲氣

又唔係咁睇
90後果班開始老
但到左果陣先開始有能力同權力去同港共死過
當然90後老左會唔會變廢中廢老就另計啦

畢仔

走啦
上一代唔理90打後感受
下一代唔需要為佢哋賣命
世界好多地方需要年青勞動力
唔好比咩「家人朋友」影響到

你有無仔女
香港好多應生既唔生
窮撚生一大堆比人赤化

同類事情出現太多令人慢慢麻木左
某種程度上算係傳媒操控得好，成日播住外國政治動盪令人開始忽視類似事件

真係有能力/權力嘅都係既得利益者
你係佢會唔會推倒重來？
玩大富翁你揸住一半地 會唔會講「我哋不如由頭嚟過」？

基本上冇能力個班窮人就係最容易被支共影響嗰班 明知有事都避唔到 窮人真係咪撚生仔

唔會
我都覺得係好天真既諗法
唉

窮人生仔正仆街

仲未有, 我想歎多陣
屋企長老成日逼緊

我不停鼓勵身邊嘅年青人離開香港
係只有依個方法先會有可能「推倒重來」
一個社會無咗年青人/勞動力係會收皮
解決方法得一個 就係輸入外勞 然後成個社會質素水平拉低
最後先會經濟出現問題
早走咗嘅 揸住外幣再返嚟買樓先係贏家
留喺度只會比上一代人渣乾

去外國先好生仔

支共夾住傳媒係有原因
睇得多就洗腦

佢地而家好撚醒 扮晒中立
支那01 同埋啲19page 開罐

統戰黎講唔會夠共產黨鬥
如果唔係689戇撚鳩鳩走去扔催淚彈, 應該唔會咁大鑊
我諗應該有唔少人928單野之後先去佔中

憑你嗰兩句
就知有d 見識
好耐無見我曼個post 咁高質

梁天琦，請你放心

Sad but true

你老母臭西 之前去天水圍帶camp

成班垃圾小學生都係支那人

咩糧呀海水淡化果d我唔覺得可行

台灣連非洲小國外交都逼斷你，有無人敢賣比你都唔知，加上外國都係做生意心態，肯賣比你都用水魚價

起淡化廠既技術同人員都一樣，仲有選址問題...

你都係炸

因為香港搞成咁都有一部份出自香港人根性問題

海水化淡唔係好耐以前已經研究過話可行咩

唔止天水圍 全香港都係咁濟

已經預備咨詢喇喎

我覺得要睇間學校既banding

某d小學全部都係香港人講廣東話

但都係玩抖音

香港 = 支那
所以去支那住算

其實水務署一直都傾緊海水化淡
如果我冇記錯好似話已經掌握到技術
宜家傾緊係TKO起廠

你仆街死啦 愛滋gay佬

就算個學生自己唔係支那老豆老母

身邊都總會有班傻閪支那同學鍾意埋啲支那野

乜撚野抖音呀 支那劇呀咁

根本好難獨善其身

好難做到100%供水 但算係可以減少對中国嘅依靠

個樓價一日仲係咁高企 香港人都係唔會出黎抗爭
樓價support緊咁多港豬嘅luxury life 點會走去同你班有樓嘅人去推翻現有制度?

糧不嬲都外國入口多 支那自己都係靠外國入口

海水淡化喺香港不嬲可行 17年水務署已經研究緊 5年內實行建成 冇記錯可以供水五成

返大陸食野 = 自豪, 好chill

乜撚晒鹿含
我聽到都打個突

所以正苦唔會做任何野降樓價 啲辣招全部都係垃圾

喜茶 on9

爭住去支那食晒個元素週期表

咁依個好難 我都唔會咁諗

見到ig啲人影住杯野就火

一過左關去羅湖我就周身唔聚財，所以有得揀我都唔撚會再用回鄉證

根本就點都唔會夠佢鬥

你係打先算啦on9 睇死你又係得個up

根本唔洗研究，以前樂安排都係咁啦…不過成本太高效率又太低先唔玩啫
咁多年過左去…海水化淡已經成熟，連李家誠好耐之前都投資埋其他國家搞海水化淡… 要搞隨時都可以去搞，洗乜排到今日連建制派都出聲話要搞

睇怕個轉會窗都係要等世盃完咗先再有動靜....靜到仆街

我返到香港就周身唔聚財
利申：已揸bno旅遊證件 97前出世既孩子 對身份依樣野已經好模糊 更加談不上愛國(英國/中國)

東江水貴到仆街 海水淡化個成本隨時仲抵屌過東江水

佢實舉腳話搞喇...因為係揾上面d人落嚟搞=成功又奶共腳趾

係起緊

但個技術係美國佬做，水務署個技術係揀海床果part，副機器得美國佬先有

唔計買水既成本，香港一直都有比錢去保養條東江
呢點又係無人講
其他市講緊幾毫子買水，香港就去到幾蚊

Ching就真係有睇時事野

傾呢d最忌渣住個名詞就當有

喺cus studies角度睇 香港人係夾縫人 或者 香蕉人（黃皮白心） 尤其八九十後一代嘅共同特徵就係身份模糊

咁梗係冇可能100%啦
20%都唔知有冇

但係最可恥既係上面d on9話我哋每年同佢哋乞水用

水塘幾多%

~30%

The report says that PSG are hoping that by offloading Mbappe they can convince Neymar to stick around, and are considering a €270 million (£237m/$318m) bid from Jose Mourinho's side.

報紙佬冇野做終於吹到麥包皮

1001

有買貴無買錯

上面乜鳩都屌香港架啦，不過又要屌又要黎

支那就係恰香港水源單一化 水價只加不減 倘若計兩期水廠供15-20%加雨水20% 自我供近5成 支那狗都唔敢坐地起價啦

同埋呢 香港搞獨立真係未成氣候 難過登天 instead 俾人屌都咁話 諗移民 去第度住好過 香港越來越唔住得人